條女泊到個好碼頭之頭就一野飛咗我

你話人係幾咁化學

臭雞

人之常情

鬼叫你窮咩，俾唔到幸福人

個碼頭可以同條女一齊到老先算啦

好出奇啊 預左㗎啦

anyway，樓主節哀，下個有真愛

我都睇化曬

好過結婚生小朋友先飛啦

好彩我都收埋唔少閃卡

叫佢養返你先啦

朋友

ching 第日做咗個更好既碼頭, 拖條索過佢既女

畀啲詳情嚟過我呢啲臭雞睇下

點好碼頭法先

有車有樓收租 可以一年365日去旅行

女人係咁架啦

所謂愛情從來都只係一盤生意

窮L睇化D啦
成日諗拍拖有女把鬼咩
自己一個更輕鬆

好出奇咩 搵食姐犯法呀 咪阻住人地腿開工返工

想有自私西屌